電燈定冷電？（地盤）

想知冷電係做d咩

MCC